大家快D比DISLIKE陳健波

話比佢知咩野係社會大多數聲音

click入去都費撚事啦, 唔通負評多佢會檢討咩
唔好幫呢D撚屌製造聲音啦